依家d 90後竟然唔跟大隊去蘭桂坊，真係唔識SoSo！

琴日禮拜五，

原本可以準時走，

不過因為多嘢做，

所以就叫左其他人一齊OT，

好好彩最尾我哋都可以趕到deadline！

咁我為左奬勵下大家，

就提議去老蘭飲杯野，大家都讚好！

就去左請佢地一齊去老蘭飲杯野，

點知隻90反竟然話唔想去，

話嗰度好雜，好污煙漳氣！

即係比說話我地同Team既人聽姐！

依家90後連基本職場禮儀都唔識，

咁普通既soso skill 都唔識，

你叫我點比佢同d client 相處！

ching ho ball

Ching講得好

soso skill

有咩問題

咁唔比面都有既

陳日吉魯鬧得我好岩

好沒

呢句真呀ching

又係九十後

Ching好波

唔係針對邊個年齡層

但佢真係90後

Becausebecause xxxxxxxx soso xxxxxx

咁你幾時針對00後
佢地就黎做野了

啲人咁唔識do既

係 邊有得咁

依架d 90後

準備緊 都唔合群既佢

邊個係soso

你都幾肉緊90後， 佢唔去咪唔去

唔係話針對幾多十後

痴線，90後真係好過分

Btw Ching ho ball

樓主講得好！
班九十後唔合群又唔學下樓主，個時樓主陪老細上陸到班廠佬落夜總會。
個個老闆都帶條私家雞，係樓主老細無帶，幾撚尷尬。
樓主二話不說，拉開老細條褲鏈就含到雪雪聲，仲口爆吞埋精。班廠佬即刻當樓主老細係兄弟，簽左幾張大單。
依啲先係團體精神，九十後學野啦

邊撚個soso